(求解答)好似漏左啲野，究竟中聯辦係咩角色？

我地知道中國駐英大使話中央無指示姐，呢類批示唔係中聯辦會同建制講嘅咩。明明就話支持政府修例，而家又話割𥱊，即係點？

睇新聞:

支持 但唔係由北京發起

同平時公司一樣
習近平- 依家走資問題好唔掂，國家要錢，大家處理一下
韓正 - 習大暗示香港走資問題唔掂，同我快d搞
中聯辦 - 上面話要快d諗計捉人
林鄭 - 正 今次單台灣獲人案，搞過逃犯修例就掂
中聯辦 - OK啦 你快d搞 有咩問題我會幫你解決

之後搞到一獲泡拉曬全世界落水，再上面聽到即刻訓話啦
依家建制都唔敢出聲，又要延開會，應該係等再指示

哦，即係中聯辦係唔關事
一或係中聯辦發起但要林鄭食死貓咋，
返工食死貓都慣左